就grad 想入行地產 有無大師可以指點迷津

小弟如無意外就grad 有日去左啲地產商career talk 講到sales & marketing 好刺激咁
自己就商科底 無咩經驗 點搞好 有無大師可以指點迷津 比條明燈嚟行下

比上司狂屌

男定女，男就收下皮先

做AA 主要係同買家9up D 關於個單位好正面嘅野,就算明自己9up 緊都要講到好似真咁樣.
樓價升唔升都好,最緊要有買賣

例如：個單位會升值,交通又方便, 同區又有好學校.如果我結婚實買尼度組織家庭ga!

利申：以前有Friend短暫做過AA

做咗會後悔

樓主應該講緊Developer 入面既Sales team唔係街鋪地產狗

不過多數係經mt Program入 fg的話

巴打做呢行？ 可唔可以分享多啲

女嘅又點 係咪會多啲機會

想知developer個啲多啲 南豐 shk個啲

推

何出此言

你今年grad?
報名dead左好多

嚟緊grad 不過唔係aim mt